[即時] 終院門口有堆散水黨逼人走，民陣亦不斷開咪叫人唔好去遮打要即刻走

係咁話屋企張床要人
左膠高音女聲
又話出左水炮又話防暴落咗地

係你地之前咪問點解會有一百萬人出嚟但係要打可能淨得一千人

話出左藍旗好似世界末日咁
係咁叫人走

係咁話要咩留力聽朝玩

呀sir無改錯名

咁你想點呀？仲未打夠陣地戰？

Sorry sir